To: 新城市廣場，要割蓆，只得一個方法

今日CCTV壞左

P.s 三年前你已經放過狗噴椒，無誠信可言，任何垃圾公關手段我地唔會信的。

今日之後， 貴廣場同TVB會有同等地位

如果新鴻基話唔關佢事佢應該立刻叫差佬離開新城市

新鴻基商場既cctv已經用緊人面識別，後面係上aws cloud

Hardware壞左

Managed cloud key lost